想要張上星期嘅醫生紙，可以去邊？

個阿sir 話咩都得，係醫生紙就得

btw 純學術性討論

法庭

時光機

去警署報失 報失張醫生紙 拎住張報失證明 交比啊sir

自己p一張 話唔見左hardcopy問佢收唔收softcopy

拉得...偽造文書

醫生揾咁多會為你犯法？

到診紙得唔得 有啲診所可以問佢攞返之前嘅到診紙
利申試過

樓主睇都無睇過 點問

我知
有個醫生賣醫生紙

pm plz 酒水唔少得

大埔有間藥房咁既野，會開醫生紙俾你

大埔神醫

久唔久就有人開post 求時光倒流把脈

有咩留番同個官講

去警署報失咪得囉

懲教署

淘寶

間中醫仲有做咩

以前土瓜灣有個神一般既西醫識坐時光機
睇醫生只需50蚊
但之後佢衰左一次性騷擾病人後就銷聲匿跡唔知去左邊 好掛住佢

抵撚死啦
射波射到醫生都唔睇

陳通
拉埋 坐完 放左監啦好似

Pm me please

Tg: helloabcd123

pm me please